精神出軌算唔算出軌？

如題

算，打飛機都唔得

精神打J算唔算打J

你女朋友一邊同你搞一邊諗住第條仔得唔得？